區諾軒：笑鳩泛民 = 笑入獄手足送頭

人之中區諾軒都算係仆街冚家剷既賤人黎
明撚明係班呢班委任派食相難堪 搞民調untill they score磨爛蓆
將呢班食相難堪既仆街同入獄手足黎比 屌你老母啦
手足身陷囹圄你地班冚家剷淨係識係到燒光環
仆街啦你
講1234既野係議會入面出面都冇做過呀 得把咁既閪口

話我分化撚啦屌你老母區諾軒垃撚圾

笑完屌完單打下就光復？
同泛民咁大私怨 咪利用佢地被DQ去做幫到自己既彈藥囉

每次互屌就少一半人一齊行
屌下販民跪低 屌下勇武送頭 屌下港男廢柴 屌下女人做雞 屌下邊行低賤

即係泛民唔屌得既？有冇諗過就係大家對佢地既縱容先有今日俾中共撚狗咁撚呢個境界？

所以輸真係有原因

唔好侮辱手足 好唔好

原來笑你你會睇到架咩
叫你總辭既POINT唔見你睇到

而家柒左又叫人咪笑

不忘初心, 邊個總辭邊個係鬼

區諾軒嘅想法就係傳統中國家庭思想，家和萬事興

笑手足嗰啲係黑心

笑泛民柒恐怕係真心

咁簡單既道理佢都撈埋黎講
唔止係引喻失義
仲係賤

唔好阻住人哋enen腳攞百萬年薪啦，收皮啦

今次我好撚支持中央DQ議員呀
反正依家係中央委任你地做議員
又唔係人民授權你地做

DQ你又點
你班泛民有咩資格出要求我地去撐你
有咩唔滿意入去中聯辦投訴囉
再唔係去北京上訪

一早叫你咪入去
總辭

現時就不是人

明知死入去被委任係自取其辱，你哋班垃圾係要攞嚟柒但又唔俾人屌俾人笑，呢啲係咩心態？

我憎共狗打橫黎

但我更憎泛民不理民意自願做扯線公仔

你唔理民意就得，人地話你抵死分化

中國維權人士係明知政府會打壓都義無反顧維權，值得尊重；
但泛民係純粹以為政府唔會落重手，而家比人咁大力打壓係失預算。
泛民有乜資格同維權人士比？

叫住你咪撚入去, 又唔聽
而家柒咗, 笑下你又發爛渣, 屌你老母啦

飯民係抵死
但成件事係中共仆街大石壓死蟹但冇人屌中共

搞搞下變咗私怨大過天 成個風氣變咗今日屌呢班人聽日屌另一班
以後再有困局就屌完發洩完訓啦咁 而唔係諗方法令自己有利

手足有無授權佢地接受委任先
佢地仲坐喺度
又有無諗過自己對唔住七一衝入去班人

有人講過，點解要去責怪受壓迫既人，而唔去責怪壓迫人既政權，咁樣講唔過去

又一次事實證明，連登仔衰過共產黨

委任你入去比人炒魷關我撚事
又唔係選你入去
臨立會無民意授權

被炒一定係老細錯？咁而家中共委任你入去又唔乖乖地做反對派，投票反對做下戲，咪比人炒，關我撚事

因為呢一年係人大委任
佢地應該係稱為取消委任
同當年被取消資格被剝奪議員資格既代議士
明明係兩個概念
佢地又係到偷換概念

你都痴鳩線
我去殺人
之後話判我坐監
話法庭壓迫我？

10年邊個要修改議事規則先
16年見到梁游俾狗搞佢地做左啲乜
邊個私怨 邊個自私自利先？
佢地做錯每一件事 冇得批評 佢地又唔認錯
做乜撚？

你呢個邏輯同泛民之前點樣迫害天琦同本土派既人都一樣work架

你過氣喇，跟貼D點解要恥笑班飯民啦

你搞清楚先

被政權壓迫嘅係全香港人

而唔係你所講嘅只有泛民

而家係鬧緊泛民成班除咗快必 朱廸 陳淑莊

全撚部都冇政治觸覺同智慧

屌你 人民點樣壓迫人民

冇話你唔屌得 屌完係咪做完晒你做到既事 香港有幾大得益先

覺得我發悔氣都係咁話 咩Twitter TVB 一樣係留言 就黎黎去去我地幾百人 法庭就更加少
泛民DQ就十幾個post成班人衝入去恥笑 你都有今日啦

大佬我唔撚妥泛民咁多年咁廢 而中共又搞硬佢地
咁點解唔踩住泛民dead bodies 去增加件事對自己既利益

我仇女仇空姐 佢地被人炒硬啦 我笑完佢地轉行做走地雞有咩用
點解唔諗辦法順勢爭返勞工權益

咁同班泛民唔識利用民意 唔識利用我俾狗射俾狗打去擴大自己勢力 淨係舉下牌就收工有咩分別

好簡單
只要泛民承認做錯策略
就唔存在笑9分化

再下個post係咪2021？

販民係抵l死嫁la
有氣節
真抗爭果d
都已經辭左
入去拎光環
點知比人當狗撚
仲要香港市民同情你地?
不了
冇尊重過民意就冇人尊重你地

不如諗下點解會係越黎越多人睇唔起同笑泛民
依家個問題在於我地俾意見出黎俾佢地佢地最後都唔聽
隔離個post問然後呢根本係偽命題
因為就算出咁多意見 一影響到泛民既既得利益就會被無視
咁講咁多做乜 仲點會有人同你講
仲有佢地受咁多人工仲要我地俾橋俾佢？
我同你都識光合作用咩？
至於你講緊其他戰線個啲 冇問題 一直都做緊

佢地一開始唔接受委任
咪做到彈藥囉
e家入完去
做吉祥物合理法委任
仲講咩點樣dq對自己有利?
根本都唔係自己人
割L左泛民班社運垃圾香港先有出路

自比勇武手足？

我個人蠢 再上幾個留言又講得唔清晰個重點 點樣令自己喺件事之中有利
不如你幫我分析下洗板屌鳩泛民點樣令自己獲益

起我底同我講既野有咩問題

依家個情況係我唔睇CCTVB 睇ViuTV

ViuTV就cut咗一啲大家都好想睇嘅節目

咁ViuTV係咪唔屌得？

事實係屌完佢俾返個節目我哋咁我咪gur返囉

上面學人講政權壓迫

個政權話取消選舉你唔反抗

仲接受委任

泛民對唔對得住支持佢哋嘅人？

支持同facebook 既藍絲connect 一齊笑尻泛民先係最重要

戰線有人做緊當然好 我亦都知佢地係泛民做野唔洗你教
個重點係我自己點樣去踩住佢地上 多啲人加入又好 有人諗到新戰線又好
點都好過十幾個post重複鞭屍 單純發洩左條氣就完左件事咁

你仲係睇唔到問題係邊你真係同區諾軒呢啲左膠好夾

佢都唔係議員 一早離開左

好心你班連登仔要發洩就唔好搵個唔係販民的人

繼續屌 人繼續少

又唔係佢委任

走左都比你屌 cls

好過同藍絲夾

鬧人「屌泛民然後呢」真係偽命題嚟

引用上面viutv個例子

被人屌完肯改善咪就係個結果

屌泛民唔係應該問屌嘅人有咩可以做

係泛民有咩可以做去補鑊

邊d傻閪先會支持泛民支持咁耐
14年果陣瞓緊

咁依家算係破局 佢地亦都錯過哂啲時機
佢地個種思維模式好聽啲講就係適應唔到當前局勢
咁應該換人 但係佢地既輪換時間太長
之前個初選如果真係按返初選機制去做都叫做可以服眾
依家搞成咁仲點撐得住呢班委任派

你咪繼續含撚撐佢地囉
黨01消息一講出黎就跪低
議會抗爭喎

你唔知有幾多5 毛帶風向

你又唔知有幾多真心膠跟左個風向

根本泛民wfc

中共做既惡行先會重點

再post一次

依家個情況就好似有人要跳樓，然後一大堆人叫住佢唔好跳，但係佢係都要跳

等到就嚟撞向地面嘅時候就問：「依家點算啊，就死啦」

「你一開始唔好跳咪冇事囉」

「你可唔可以俾啲有建設性嘅說話，分化撚淨係識笑鳩泛民」

：「？？？」

另外我唔覺得泛民真係會總辭，必定有人唔會辭

分分鐘中共DQ少兩個人佢地就會話「中共妥協咗，係階段性勝利，大家一人讓一步釋出善意，我地唔可以放棄議會」，然後一齊唔洗辭